求壁虎

有無巴打屋企有多兩條壁虎可以贈小弟呀
保證屋企食材豐富，養到肥肥白白

我屋企啲壁虎prefer食廚餘
唔食甲由架

養唔熟

Ok

點捉嫁 求教學

痴線

任何酒類都會捉到 甲由捉都到 不過直接死

你屋企長期有壁虎嫁？

唔多 但長期有一隻

金魚街個啲有無得買呢

LM

推，我都想要兩隻..樓主有未